沙田柚入來

1124 #沙田 第一城晴碧花園 共8位帶住物資人士被帶上警車，物資被充公，上哂 am9873，請沙田友搵警車AM 9873出嚟

有班街坊幫我地運物資 被人充公晒 仲要拉左

我地要保護返d 收集物資嘅街坊呀

我地唔係係度等行動
都要出來聚下人 邊度有事就要出去

推下

沙田柚！

沙田兄弟姊妹

沙田柚出去

救中大方法，全面癱瘓

沙田柚出來呀

我地都係可以話救到中大仔女ga

睇落平靜 唔知幾時發癲呀

直接開花啦

街坊來架

都要有人先得

我地都唔好俾班狗休息啦。出來反抗了

1118 #沙田 第一城 暫有7 名市民相。請認人要名

上咗兩架警車，其中一架係AM9873
6f1m，欠4女名
蔣泳心
陳泳兒
畢洛豪

push

乜都好啦 要人了

新疆係因為消息封鎖先冇辦法求援國際,但我地唔同,希望大家唔會因為事少而不為